%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[paperwidth=21cm, paperheight={29.7cm/3}, margin=1.2cm]{geometry}

\begin{document}


Exercices page 77 et suivantes.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  Taux d'accroissement & \\
  Nombre dérivé d'une fonction en un point & \\
  Fonction dérivable ; Dérivée d'une fonction & \\
  Tangente à la courbe d'une fonction & \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}
  Interpréter graphiquement un nombre dérivé ; Déterminer graphiquement un nombre dérivé & 1, 2, 3, 30, 31, 32, 33 \\
  Calculer le nombre dérivé d'une fonction en un point & 22 à 29 \\
  Connaître et utiliser l'équation de la tangente à une courbe en un point. & 35 à 42 \\
  Savoir calculer la dérivée d'une fonction. & 31 à 37 p. 106 \\
  Problèmes & 47, 59, 60, 62, 64 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
